【I AM NOT ALONE】係咪每一個女仔都會有過被侵犯嘅經歷

雖然林奕含單嘢過咗有啲耐，但不得不承認我比呢件事深深咁震撼到
究竟咩叫做誘姦？
我係到諗諗下，我好似遇過，當對方係一個你好相信嘅人，原來你唔會係被非禮果刻反應得切自己正在被非禮....

10歲果年，有位親戚同我獨處屋企
佢除咗衫褲，話好熱，得返條孖煙通
我清楚見到佢下面勃起，然後佢責咗係我身上，除咗我條褲，隔著條底褲不停係我身上un
當下其實我知道佢做緊啲唔啱嘅嘢，我覺得好核突，覺得佢好似狗，但我冇阻止佢。
我驚佢會因為咁俾人鬧，所以我無講比任何人知
而家諗返，唔知咁樣叫唔叫被侵犯？

14歲果年，係一間補習社，果個係一位助教
我成日都幫我啲女仔friend按摩，有次個助教見到
講笑叫我幫佢揼骨，我又真係去幫佢揼骨
有一次得返我哋兩個，佢話要幫番我按摩，按下按下，係咁揸我個胸，仲同我講：「你個胸咁大，要多啲按摩先得架」，之後仲按咗落大脾....
最後冇發生啲咩，不過我之後諗返先醒起呢啲叫非禮

但係有樣嘢我唔知關唔關事
我由10歲果年明白咗咩係「性」、「上床」、「淫蕩」之後，反而對性無咩感覺，無感覺唔係話我唔鍾意搞野／無性興奮，而係所謂『貞操』對我嚟講一啲都唔重要
我覺得女仔比人屌咗無咩咁大不了
扑嘢只係深入啲嘅溝通姐，點解俾人屌咗走要生要死？
大個咗之後，我開始搵sp，我亦都唔介意男朋友去同另一個女人發生關係
我真心覺得，扑嘢姐，有咩問題？
想問下，有無同我有差唔多經歷嘅絲打，你哋又點諗？

長到閪閪，又1999 !又新會然。今次又discuss copy 過來?
負評上一頁是常識吧

絲打咁唔好彩 依家仲係咁樣諗？

屌 14歲都唔知咩係非禮jm9

快點來同我進行深入而有善意既交流吧

當下真係冇諗過佢非禮緊我
不嬲都慢人一拍

都而家都覺得性真係好小事

會唔會有可能性上癮？

未至於會上癮，但如果有得扑嘢我唔會放過呢個機會

係咪成日比人話公廁

有種女人自己唔保護自己就屈晒全世界男人係強姦犯

你啱呀
我都好嬲自己咁撚蠢點解唔識保護自己、點解下下慢幾拍
咁唯有覺得揸波扑嘢都無咩大不了咪好似無比人搞過咁囉

做咗咁多年人，暫時sp/男朋友各一
未算係公廁

比我揸下